鄺俊宇 傳DQ區會？ 林鄭被架空？ 內地官員只見司長？

鄺俊宇
傳DQ區會？
林鄭被架空？
內地官員只見司長？
23-12-2020

鄺俊宇
181K subscribers

民調話留任佢又總辭

以為係講故台...😑